Title: Yumi Zouma
Date: 2014-06-05 09:48
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, wildnothing, yumizouma
Slug: yumi-zouma

![Yumi-Zouma]({static}/images/Yumi-Zouma.jpg)

Ja ich weiß, mich kann man mit seichten Dreampop wirklich bekommen.
Dieses Gefühl hervorbringen, welches sich nach einem Sommer mit 13
Jahren anfühlt. Und wenn es sich auch nur ansatzweise so anhört, muss
ich es einfach poste. In diesem Fall Yumi Zouma aus Neuseeland.

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/15960173&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>

Und wenn einem das nicht reicht: Ein wahnsinniger Remix von Wild
Nothing.

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/132379111&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>
